
\clearpage
%-----       letter       ---------------------------------------------------------
% recipient data
%\recipient{Company Recruitment team}{Company, Inc.\\123 somestreet\\some city}
%\date{January 01, 1984}
%\opening{Dear Sir or Madam,}
%\closing{Yours faithfully,}
%\enclosure[Attached]{curriculum vit\ae{}}          % use an optional argument to use a string other than "Enclosure", or redefine \enclname
\Large
\makelettertitle{Hej!}
\large

Jag såg som sagt på kodapor att ni söker en eller flera react-utvecklare med musikintresse.
Jag är civilingenjör i datateknik från Linköpings Tekniska Högskola med c:a 15 års erfarenhet av systemutveckling. 

Då jag alltid haft ett stort intresse både för sång, att skapa och spela musik studerar jag nu en kurs i musikproduktion under HT2020 – VT2021 på 50 procent distans vid Ingesunds Musikhögskola. Jag har också ändrat inriktning från backend/devops till front.end genom att bl.a. läsa kursen react nanodegree @ udacity. Jag har där gjort tre projekt, ett med react, ett med react+redux och sista med react-native (som har några timmar kvar till finalen).

Jag söker ett samarbete/arbete med er framförallt på distans och deltid (som vi kan diskutera), som jag kan kombinera med mina studier.

Om det här låter intressant föreslår jag att vi tar en diskussion över zoom.

De musikprogram jag använder nu är: Logic X Pro och Ableton Studio Live 10.
\newline
\newline\textbf{MÅL:}
Mitt mål är att kombinera mitt intresse för musik, musikproduktion och komposition med min kunskap inom tech. Att fortsätta att igenom hela min karriär lära mig ny teknik, att komponera musik, samt skapa eller bidra till nya koncept och applikationer.
\newline
\newline
Vänliga hälsningar,
\makeletterclosing
\end{document}
%% end of file `template.tex'.
